%%%
 % File:     chapter3.tex
 % Author:   Baptiste MOINE <contact@bmoine.fr>
 % Project:  Mémoire de fin d'études en soins infirmiers
 % Released: 01/07/2016
%%%

%!TeX root = thesis.tex
%!TeX encoding = UTF-8
%!TeX program = pdflatex
%!TeX spellcheck = fr_FR

%%%
 % Chapitre 3
%%%
\chapter{0xFFFFFF}\label{0xffffff}

\section{Donec erat elit}\label{elit}
Donec erat elit, convallis quis euismod ac, gravida ac nulla. Donec id purus augue. Mauris vitae placerat velit, id fermentum libero. Nunc erat odio, convallis luctus elit at, pharetra placerat dolor. Maecenas fringilla sed elit a pharetra. Pellentesque at sem est. Suspendisse potenti. Suspendisse viverra dictum pharetra. Proin dictum feugiat dui non posuere. Morbi maximus laoreet eros eu hendrerit.

\section{Proin a massa}\label{massa}
Proin a massa sed ligula ultricies tincidunt. Aliquam facilisis consectetur libero. Nulla quis laoreet arcu. Nulla ut tellus at nibh feugiat congue nec a nisl. Mauris in mauris vel dui varius lacinia quis a lectus. Nulla quis diam libero. Cras vel tortor eu odio cursus mollis. Sed iaculis lorem vitae vulputate varius. Aliquam viverra, risus sit amet faucibus condimentum, tortor felis accumsan justo, ac ullamcorper mauris ex vel odio.

\endinput
